“国家优先”不仅仅是约翰·麦凯恩2008年总统竞选时的口号。 辛迪·麦凯恩敞开心扉-以她的方式|菲利普·埃利奥特| 2021年4月27日|时间 
 北卡莱罗纳州参议员凯·哈根的连任竞选命运多舛，他输给了共和党人托姆·蒂利斯。 拉丁裔不再是民主党人的“廉价约会”|小鲁本·纳瓦雷特| 2014年11月11日|每日野兽 
 他和其他人一样注定要死去，他把自己描述为“世界上最悲伤的人……无限悲伤。” 希奇和艾米斯是如何在我的房子里发现邪恶|彼得·福格斯| 2014年9月28日|每日野兽 
 佩里至少从2012年就开始与巴伯交往，当时巴伯参与了他命运多端但令人难忘的总统竞选。 《茶党》里Rick Perry |Olivia Nuzzi | 2014年9月4日|DAILY BEAST 
 齐克说，“这似乎是在美化一种罪行，就像明显强调他们非法和不幸的入侵一样。 永不停息的马岛战争:在布宜诺斯艾利斯，一个博物馆的选择性历史|Michael Luongo | 2014年8月30日|每日兽 
 共和党人将她命运多舛的医保政策特别工作组称为“影子政府”。 每个人都看到了他们想看到的希拉里|埃莉诺·克里夫特| 2014年6月17日|每日野兽 
 亚历山德罗责备自己忘记了她和这个名字唯一的联系。 雷蒙娜，海伦·亨特·杰克逊 
 她一点也没有意识到，在那不幸的壕沟里，她的姐妹们已经开始了漫长的痛苦! 红年|路易斯·特雷西 
 然后我们又开动了，不幸的城镇Karinjah，现在是一堆闷烧的废墟，很快就在我们后面很远了。 《恶棍自白》菲利普·梅多斯·泰勒 
 奇怪的诽谤仍然笼罩着这位女王，她的所有行为都注定被误判。 凯瑟琳·德·美第奇，奥诺雷·德·巴尔扎克 
 我是通过隧道的109名联邦军官之一，也是被重新占领的48名不幸的军官之一。 内战中著名的冒险和越狱|各种各样